點解春袋有時會漲？

y

好似銀包咁

我都想知 有時大到成個拳頭咁

耐無打丁

因為見到佢

熱脹冷縮

熱垂冷起

no

你都有春袋架咩

認真冷縮熱脹, 脹嘅時候係為咗散熱， 縮嘅時候係為咗保暖

你係咪無定時放氣呀？

因為春袋都有氣

春袋有時會漲，乳細有時頗大

硬幣導致感應器嘅磁通量改變